【突發】啱先同FD食完宵夜搭的士返屋企，個的士佬同我講被狗拉咗又打到殘嘅手足係送曬去依到處理

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

幫你推推

7/10

8/10

9/10

推 好有可能

10/10

幫你推

P牌推唔到

希望有用

推

新戶口

求手足dc

push

屌831 第二日已經有人講過啦 根本證明唔到 又翻炒

推呀 痴線

堅定流。。。。

好撚恐怖好撚心寒

痴線

推呀

？

主要係個的士佬呃你冇意思
有兩個可能性希望樓主唔好介意
一
樓主係鬼
二
的士佬講嘅係真

大家發唔發覺你呢排連登好多人作故仔會講到似曾曾
然後會因一啲事 講唔到落去 會搞到好真
上連登要保持理智 特別係呢啲凌晨時分 所以樓主 死撚開啦

冇個你字 打錯

我都覺得少少係
但真係唔知
因為我都聽過的士佬講過有義士失蹤
但的士佬呃我冇意思
所以我覺得唔一定係假

下呢棟野原來醫院黎？

push 好可能

咁大單野警察會話比的士佬知?

real?

pish

屌

推咗先

3rd possibility:
The taxi driver got wrong info. He did not FC too!!

但個客呃佢嘅機會亦唔高
因為好無謂
但咁重要嘅嘢同的士佬講都好唔合理

拉

的士佬係退休警嚟

收皮啦 作故仔
揸的士又會知個乘客咩職業？
仲要話埋比個司機知831殺咗人
想問個退休警嬲乜？

咁多連登偵探查案你先係到話乜乜乜

我都識打啦 做鬼都比d深度

換過個account

講呢幾句咁短嘅嘢…畀盡你3分鐘，咁都要搭的士？
而且咁短程的士佬冇黑面，仲同你講咁多嘢？？

有無記者可以幫手查下

請善用起底功能

有無諗過, 個故事係假, 但內容係真?

呢個世界無樓主亦無的士佬, 只有果個警長, 而佢就係post文果個人

當你係共產黨

寧願事後殺幾百黑警向國際交代
點會吱濕解放軍

死撚開la popo
知自己就釘拉人落水

開始散佈fake news
咁多人係市區一定發現
而家都係fc太子附近蓄水池係咪有真秘道
而且831一定有人經地鐵路軌逃走，但咁多人可一d聲氣都無，聲已滅非常可疑

起底。 -》 上一頁

推#
今晚又咁多人送頭 完全瞓唔著
唔知又會有幾多個被自殺

上一頁

如果真，搞大去
等全世界都知黑幕

係都冇用fc唔到
推行動po
希望運動成功之後可以真相大白

push push

擾亂視線？

反而我覺得多咗呢啲人 佢哋嘅內容先好有可能係真
因為處理呢啲情況佢哋一定好少人知呢啲野
如果佢成個故仔講出黎我諗你第二日就見佢唔到
所以會唔會好大機會係佢哋想篤灰但唔敢直接講重點
所以先用呢啲冇得fc嘅故仔講

反而你諗下如果係鬼佢有咩好處 篤一個無人留言嘅地方同疑點等人懷疑？我唔係話百份份信佢講野，但我覺得呢件事可以follow 下咁解

拉呀

帶風向

*留意
自膠

喂 推下

推啊

勿推
可能想spin走我哋

香圓圍 蓄水池

切勿跟車太貼

4th possibility:
Taxi Driver ( D) got correct info. (1) from passenger (P), but added his own interpretation(+) and opinion (+), end up with wrong information.
Result = P(1) -> D (1+)

Characters:
Host ( H) , Driver (D), Passenger (P), Info.(F),
Info: good/ correct/true (1), bad/wrong/fake (0),

Possible Outcome:
1. H(0) = 0 - BAD host
2. H(1) P(1) D(1) = 1 +1 +1 = 3
3. H(1), P(0) D(0) = 1 +0 + 0= 1
4. H(1), P(1), D (1+) = 1+1+ (1+) = 3+

Whoever wrote the post, if YOU ARE SERIOUS, send the info. to AppleDaily, RTHK and all LOCAL mass media!

Owner, Mr Lai, of ApplyDaily have enough people to dig out the fact for the hospital stuff if he thinks the chance 2nd outcome is high and worth their effort to investigate. Not sure if cs@nextdigital.com.hk ( customer email address) work !!

有啲料到 好似 真係好似有啲料到

保持理性啦，未fc呀

冇fc就唔可以亂信

咁大單野 我係警察唔會講俾退休警聽囉

連不反都有埋 差你既宣傳咋 仲唔做野？！

吓屌啊？

未有實質證據之前睇下有冇新觀點搵到831真相囉

唔太可信
可能想spin走我哋

香圓圍 蓄水池

可以點fc

傻仔先信，如果係真點解唔拍片，退休金有排咬啦洗撚揸的士咩

Push

推 真係嘅話
就煲大佢

Conclusion:
UNTIL the original host (H) told us FACT CHECKED and showed the SOURCE., I would say: good try but forget it, ignore the post, re-focus and move on !!!!

My opinion.
I would NOT even spend 1 second on original post.

Reasons:
1. How dare can P ( popo passenger) tell D (driver) confidential info. about a crime?
2. How high is the chance that P D and H will all connected beautifully?

有冇人派出航拍機Check 吓

殺

人

犯

我就問嗰個退休警係咪送曬去嗰個軍部醫院，
不過佢就冇答。

拉

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

真相

之前有車一個住你附近嘅休班警(定退休警)，佢一上車就同我講好嬲，我就問佢嬲啲乜，佢話之前831真係有打死人，然後條屍係警察自己處理埋再話自殺

你老味推埋d戇鳩post
三唔識七爆料比個的士佬

屌你英文屎打中文啦 好煩呀媽係女人長文

Can someone check.

sorry, trouble in both.

蛋糕要緊

大家都係鳩up

決定去踩下點先，留意下有咩動靜都好
FC由自身做起！多謝手足

like your humor ...

蓄洪池可能真係有料到

4th

There’s never a taxi driver

5毛spin貼

blocked

希望的士有CAM

嚟料嚟料又係打段對話想引出背後想表達嘅嘢，但係好純粹就係一段文字咯

唔係唔想有突破，亦逼切希望有，但麻煩可唔可以俾d實際d嘅嘢喂下連登仔阿，唔該你吖

好爆喎，要搵人即刻去睇

做假? 人人都咁講 咁之後真嘅都變假啦

可能性好高

我屌。。。

no fc
不推文

好有可能

的9唔係個個有cam咩？
係就放片啦

吹水佬都信

香港不嬲日日都有人自殺嫁啦

呢個把方好鬼 位置好大但入面咩人都冇

的士佬⋯唔好咁又推啦
今晚七點遮打post又唔見哂

晨早五點食飯

Check返附近商店嘅CCTV
當日車cam

你爆出黎冇意思 佢地只會轉位 除非你組大班人推入去

唔排除依個可能性

想帶風向打解放軍？ 低質5毛block得

Tui

咪再鳩up啦，屌你老母。

Lm

爆左出黎對家做野了

推，的士佬係天文台

。

推呀屌

保持觀望態度，唔想影響到自己理性判斷

同意

搵日組團去睇下就一清二楚

故事合理

推 等fc

推！

lm

真定假

Push wait fc

我淨係知你係狗。

咁近？

。。。

都有咁諗過
而且都是篤地點而唔係篤人

我信殺死左人 但會唔會係同你講呢

有冇人係附近可以影到佢地運人入去

但係15歲女仔無表面傷痕

利申: 信的士佬

推上

01 式標題

此文已完

講撚完又潜水
01又做新聞？

我自己做Medical sales
老細真係同我講過嗰間係解放軍醫院...
佢仲話自己好耐以前入過去 話入面啲軍妹好靚

似係用黎spin蓄洪池，拉

*潛水

流浮山刀手啲Frd?

依個堅爆！

依個似係想作嘢減低蓄水池可信性，拉

咁都有一千正評 cls

擺明特登出po打對台減低蓄洪池可信程度

一定係啦 又會咁啱比你預到個的士佬又咁啱係前警察

啊sir 想叫人衝醫院啊？

呢個可推

唔出奇

屌你老母

真係死咗

假撚到

我都可以出一千個類似post

打篇野就信你? 傻撚左?

唔信

係證明唔到，如果證明到，呢個政府包括popo同老解已經問吊!

P

一定係流

嘩屌

推 愈揭愈多野

0分重作啦

樓主十連完消失左

推個

作完篇文就潛左水 仲要咁多人推同正皮

推 有冇人幫手FC

屌你啦。

敵方在浪費我們時間

咁就深潛

真定假都無得追蹤 又入唔到去

WTF push!!!!

鬼撚到呢

推唔到都要推啊屌

樓主知道得太多 被消失左

嘩

!

又係啲乾淨到仆街嘅ac
又係咁岩聽到一半聽唔到另一半

Dog

留名

一個的士佬的二三手料, 仲要人上車同佢講,都上熱門

Dog confirmed

睇下都好

dog appear

出篇咁撚鬼既野 即係白虎山係堅架啦

如果你覺得啲啲係堅料嘅
唔好喺網上平台講
同蘋果立場記者講
如果係堅你上緊爆料
核彈都變廢料

正解

九成對話都係大陸作故仔技倆
有上開微博都知

Agger

其實呢棟野一早已經有人講過

Noted

推呀屌 起撚哂雞皮

根本呢間解放軍醫院就係一個神秘中共組織

做大量唔見得光事情係絕對有可能

tui

樓主自己係白警

屌痴撚線

作故仔死全家

吹風想人圍解放軍呀？

拉

又叫人搞軍營 係咪有人真係爆咗啲料令你要出啲咁嘅post轉移視線
對話邊有記得咁清楚
你寫劇本呀？

三
的士佬都係知少少
當過差吹水唔抺嘴
佢唔係呃
但個行嘅人個個以為有獨家小道消息
唔好唔記得佢以前只係個老散

要有大膽假設小心求証嘅精神
唔好如獲至寶

係，831之後有人搵到附近有解放軍醫院

On9

點fc?

Sir

push first

P牌推唔撚到呀

個地點唔係冇可能 但故事牽強左少少

Good morning sir
不推文

心理學角度上面，人同陌生人講祕密嘅機會同容易情度比同識嘅人大。

p牌推唔到

有可能係d狗特登發放假消息周圍嚇人

好多鬼佬上司、的士司機同屋企阿婆post，某程度令人唔知信唔信好

鋼鍊第五研究所

雖然故事真假有待商榷
但多謝分享聽完就算 唔好認真

睇幾句已經知係流

求炒車

真？

Thank so much!

Shit

good morning sir

合理推斷

推到有人做嘢！

個同去左邊度

721 831 新屋嶺 屌佢老母

嗰到係槍會出軍營。入面係有醫院，有手術室。

利申，外判商喺入面做過野

坦白講 知又可以點
其實擺到明係武警做
死者屋企成個家族都比人恐嚇晒
軍車自出自入做乜都得

樓主on9
推嗰啲仲on99

大家可以check 車cam有無發現

人講你又信
重要信的士佬

有冇人可以夜晚離遠監視

的士佬唔會特登呃你唔代表佢啲料係堅㗎

3個鐘無圖無盛2千正評，你都係入追蹤名單被追擊啦

的士佬同同休班警自己係退休警
個休班警就信到十足十再同佢爆料？

有機會係 推

推唔到:(

呢個要推

我諗應該係以前伙記識落 見到所以爆料 應該係咁

冇是咁的，0分，諗好D再作啦7頭，你個名真係冇改錯

Push....

大家留意正評數又穩定上升，又係依招

新牌仔，
不過呢座醫院要留意一吓，
香港老解得咁少人點解要座咁大既醫院仲要市中心，有helipad

😨

推推推推推推推推推推

推 愈來愈接近真相

啱。香港人要盡快加強偵緝能力

新ac

多謝你證明事件屬實

其實近來D迷信post都係咁

咩報夢通靈

講開發夢野餐既連登仔竟然唔明

推‘。要真相

死開

唔理 推左先

我覺得係帶風向, 扮唔明果D應該都係警察

呢啲post永遠開完之後個樓主就潛左

當日在場消防朋友講過，根本冇月台玻璃爆，到底果一百人係點落路軌？

最大問題係fc唔到
成日想查 想驗證 都入唔到去呢啲地方

唔係話F唔Fc既問題

你殺左人會唔會同個的士佬講

共黨基本做法, 真假消息互混.
因為有假消息炒車,
等巿民連真消息都唔信.

入去fc啦，仲估

屌！

有呢間野，
但狗送去，老解個边理唔理佢？
真係要fact check

拉 會唔會就咁同的士佬講，的士佬又再同你講啊

拉
謠言滿天飛

但個地點/建築物多數入唔到去，點fc？

都係果句: 等FC

潛水

屌呀

休班警係你？！
轉移視線？
即係蓄洪池方向係岩

極之有可能

心痛死呀

唔認同， 如果樓主想報料
就要寫更具體啲

就咁出個地點 任何有心人， 包括五毛都做到

Push!!!

推到fact check

成個post #20 樓主已無再覆 無再查證
仲信？

咩呀 佢唔係講緊事實咩我都記得831之後有人講過

睇一睇

又係呢d角色扮演故仔mode
無真fc一律當假
完

4個鐘，無沒圖無料，2400正評，大部份純推，周到你啦。

fc

如果是真，都講過不是要我們一時三刻入去查，但愈來愈多人mon住那些地方，對家用起上來都唔方便，簡接阻住件事
如果是假，就shift左一部分人的注意力同時間同傾策略的energy
所以大原則是行動+戰略keep住大大力，但都唔放棄任何可能性
新屋嶺之前都fc不到的，但一單又一單新聞都話緊給我們聽真相係點
笑人膠好容易，世上都真是好多痴線佬中二病，不過揭到咁多料出黎，呢份劇本又睇得過
最緊要唔好追到唔行街啦

推...

原來冇乜人知個度有醫院

有持槍軍人守係門口wo

講緊香園圍就即時有人帶風向

希望幫到手

的士佬好堅

呢個不得了

燒屍燒咁快，分分鐘器官都摘埋

手動推

我真心唔撚明
屌樓主 / 屌爆香園圍料個位法師 既人係乜撚野心態?
喂大佬呀 我地都玩緊香城ONLINE 成日好眼訓去訓教發夢啦
屌你老味要人下下出真身 直接爆料呀?

哇屌 原來有間咁嘅醫院

堆

15歲咋屌

up

又玩作故仔引人掛住做神探？

Bob叔屋企對面

成個故有以下疑點：
1:咁健談既的士佬如果系有心講黑警啲衰野，洗乜等你個FD落左車先黎講

2:佢之前個客如果系休班狗/退休狗既話有乜可能戇尻到爆啲全狗隊都唔想比人知既消息比一個每日見百幾人既的士佬聽

3:的士佬話個休班/退休狗系好嬲咁爆料比佢聽，咁正常黎講，好嬲既人又點會突然有啲問題唔答？咁即系隻狗好冷靜

4:你成個故啲對答都好引導式

old.news. 之前都有巴絲講過啦，但大家無再跟進

FC唔到

樓主有啲鬼

咩都唔可以信曬...
毒果都不能盡信
保持懷疑，繼續fc
推！

會唔會咁蠢周圍爆響口呀 .....

推。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

又引人送頭

姐係香圍園係真

樓主第一個post就係呢個
要保持距離

推唔到

嘩！

核彈下

推 一定要推

狗狗 你好

而家CHECK到都冇撚用啦 D屍都搞掂哂

屌你個名...

到底殺左幾多個手足

我都有少少懷疑
會唔會係知情人士呢？

第4點你又唔駛咁敏感，離唔開兩個可能性，一係有料唔可以直接爆，所以要作個故仔順便爆料，一係就膠post

樓主係白警

求車Cam

做咩唔同佢吹耐D 可以知道更加多野

小心送頭

真相只會越辦越明

煲大佢

大佬，呢d點都要推

Follow up

我屌 真定假 求炒車

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

有冇一個咁嘅的士佬都成問題啦，得啲咁hearsay

Pushhhhh

根本班人自己估估下又想搏人注意就係度作故仔

Blocked

831 CCTV

九龍木球會可以望入去，不過全棟樓都係黑色反光玻璃，只係見到露天地方

似

又煲個解放軍醫院出來造咩
入面重兵駐守 想叫人去送死?

其實的士佬啲料好撚準
6月中搭的士
個的士佬已經話收到風有記者影到軍營有老解扮防暴 不過唔敢報

到7月8月先陸續有人估老解混入黎
再有一兩張相

Pish

求FC
屌你老母

煲大佢
叫4點鐘呀sir睇佢點解釋？

推612 721 831 101

Thank you, Sir!

兩個AC都係開故事post 共通點：之前都冇開過post

狗狗正策劃狼來了
以假亂真，令大家真假難分

要推一推

樓主無開過po
大家自己睇路
唔推

真相必須尋找!!!!!!!!!

幫手推

咁撚on9嘅新user 你地都推？

有咩用

樓主極可疑
咪再推

知情嘅以家呢個勢一定唔會笠亂同人講呢啲野，不過我信真係有死人，同埋與公安有關。

Dllm

見到解放軍三隻字已經知唔會有下文

推好恐怖

好合理

Push push

六個鐘，正評3434，無圖無料，大部份人純推無內文，咁樣都可以存在喺度仲要六個鐘？醒下啦

仆街港警無咩做唔出

低級滲透吹風post

就同你反滲透，幫你宣傳下依個吹風滲透post
六個鐘，正評3434，無圖無料，大部份人純推無內文，咁樣都可以存在喺度仲要六個鐘？醒下啦

快d去搵證據 唔好俾人搶先一步毀滅證據☠️

就同你反滲透，你想推我就幫你大大力宣傳幫依個吹風滲透post

六個鐘，正評3434，無圖無料，大部份人純推無內文，咁樣都可以存在喺度仲要六個鐘？醒下啦

LM

pushh

推左先

撞

P牌幫推

仲要唔係一個半個 係好多人睇唔明

樓主第一個post呀

fc下先

救命呀

好波

搵人睇住個門口

[大支線] 陳彥霖報夢事件整合帖

一個夢 揭開政府重大陰謀

時序由早至遠

我懷疑有死者報夢(2)

鶴藪水塘燒烤區場6號

鶴藪水塘燒烤區場6號 (2)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (3)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (4)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (5)

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（2）

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

新屋嶺2.0？

政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳

白虎山有新發現!!!

[恐怖] 大坑東蓄洪池極有可能同831有關

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟 (2)

喂屌

推，故仔同樓主點知唔係重點，重點係嗰棟嘢好撚鬼，煲大佢！

=我
=的士佬
但下面又用返我, 的士佬?

係呀，所以大家聽到任何消息，其實都不用理會有無的士佬、有無乘客，其實係個消息係唔係真重要d。

乜都有可能

你要滲透我就同你反滲透，你想推我就幫你大大力宣傳依個吹風滲透post

六個鐘，正評3434，無圖無料，大部份人純推無內文，咁樣都可以存在喺度仲要六個鐘？醒下啦

Pull

幫推

屌佢老母！

死啦屌
人民？香港啊呢度

要搵個日車cam

推
我信！

大家討論返蓄水池la
唔好比人帶風向

1. 個的士佬你話係退休警而咁岩車個客又係退休（定休班?) 佢地又會 咁無共識 只係的士佬身份同佢傾？
2. 點有差狗會咁傻 上車對陌生人自爆 唔驚無cam錄鳩左佢？
3.真係有講 應該可以有cam片

仲有落車時間 岩岩好
而成件事 由個休班警客講比的士佬
的士佬再講比你知 個份信任真係

未fact check嘅三手消息，可參考，不可盡信

不推文

即係好似匿係床下底 聽翻黎咁咯

推
警共鄉黑官兵一家親

雖然我都覺得一定有死人 但唔重大嘅事無可能隨便透露出去 佢用意可能想fake 哂我哋 等有真新聞果陣都無人再信

push! by p

重要線索

係囉 diu

推喔 大佬

唔係叫你完全信曬 但啲hint唔會憑空出現 追查下都無妨 好似gay巴比個既個地方咁

唔洗講咁多嘅
如果覺得信唔過咪拉，咪用不推文回覆
連登一定好多ac俾狗 hack哂嚟用架啦，有咩可能咩details都無咁鬼嘅陰謀論post都有幾千正皮？

推爆佢

點fc

連登啲post成日個重點唔係個故事
而係睇下佢想表達到咩資訊 即係個地址

夜探...?
我係咪睇太多戲...?

Diu

跪求連登神探們快出手查下堅定流

Hi

有冇方法爆入去？

推 有冇義士潛入去探下路

呢排晏就醫院附近見過幾次直升機係嗰到降落
利申之前返工好少見（低飛勁大聲）

唔知真假
但如果係真 咁就大鑊啦

推上熱門

咁棟野又係度，係無得FC 但又無得完全否認。

證明唔到唔代表冇

大力推

我屌...推撚爆佢

如果的士佬可以公開車內部嘅cam 咁就發達啦

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

核彈

P牌推唔到....

草
做人最重要是什麼
不是吃 是國家
你看我多愛國 我從來不用外國手機
我不要愛瘋
我只用華為
我最愛看nba 最愛看火箭 因為姚明嗎
可是騰訊呢做了什麼?居然特麼的結我禁播?
我那麼愛國 我特麼的都只用華為手機
為什麼要這樣對待老百姓?
老百姓的娛樂是給你這樣玩的嗎?
民生都不用理會了嗎?
明明根本沒有人特麼的留意那教練講啥
你硬要提出來 故意去玩政治
你是香港暴徒嗎騰訊
不顧民生 老百姓的生活都給你擾亂了
沒nba看 我連消費都不想了
很多人跟我一樣最近心情都非常不好 都不消費
整個國家的經濟跟民生都給你搞亂了
你這是愛國嗎騰訊 火箭可是姚明特麼的發源地
怎麼那麼忘本了? 中華民族的光都給你掉了
亂搞那些政治鬧劇 跟香港那些廢青一樣
搞亂整個社會穩定和平 阻礙社會發展
支持打倒反中亂國的騰訊

大力推！

又係呢種無頭東官既case
一係搵人mark住睇下有無咩人出入

衝軍營唔係唔得
但要就岩天時同人和

實有秘道，英國佬都叻玩呢啲。

呢點就係天時同人和啦

同美國講
話支那係地底運兵調動兵力用軍隊鎮壓港人
利用香港人做人肉盾牌去攻打南海同台灣，同秘密劫走市民同外國人
邀請美國國會議員來港去揭穿真相

好撚賤 死黑警

Pushhhh

Push
願烈士安息

9up完未

睇內文唔似係真對答 話唔定白狗爆料

之前有車一個住你附近嘅休班警(定退休警)，佢一上車就同我講好嬲，我就問佢嬲啲乜，佢話之前831真係有打死人，然後條屍係警察自己處理埋再話自殺」

會有狗咁講

樓主從來冇開過post

推一推

我覺得一定要搵人fc下好啲
真既好大鍋 假既咪叫安心啲
唔可以俾個位佢地亂咁黎架

(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

推
屌你老母黑警

屌你啦。。。p牌想轉移視線。。。。block